岩岩睇蘋果新聞 有帶委任証警察同發起人講

拿 怨有頭債有主 呢個反對通知書係葉劍影發的
唔係要處長發嫁咩？

1. 睇黎警隊內鬥緊
2.我地係咪要問清楚一哥 係你決定發出反對通知書
因為公安條例係俾權力係俾處長
佢係處長下面蓋自己個印係咁意話代行
我地都唔知係咪處長真係俾你代行？
3.係咪代表成個通知書唔成立

宦官當道

push

但之前好似都係代行

印象中之前D（不）反對通知書都係代行
eg 民陣之前613被反對有寫明暴動個張

樓主係咪未收過政府信件

現代版九龍城隍廟寨

九龍城寨

可能真係我柒左
但個差佬講果句 好明顯內部鬥爭緊

Source?

代行

果隻肥豬？

唔會特別留意

係佢作出反對 我即上網check 公安條例

政府信全部都代行

咁代行就好正常嘅
不過條友咁講法擺到明係割席囉

開post比人笑
又唔check下之前果d

from 賣港01

代行識唔識呀

處長貴人事忙邊得閒乜都理，佢可以下放某d權力比自己條靚去做

而呢條葉xx 就係代處長之手發號施令

黑警代行，呢隻嘢回應唔到點解警察到場又唔拉人

我又唔介意ge 如果真係搵到位入 個反對通知書

唔好傻啦樓主

果個話留番一扇門比市民果個

好信唔信就去信警察
而家講緊文書嘢，紀律部隊d人會有幾熟呢？

唔喺喎，警方誠信有問題喎，當區指揮官 李漢民 有職操問題，哩個葉劍影絕對有合理理由懷疑其職操問題

係，感覺上唔止割蓆咁簡單，直頭有弦外之音

有冇人起到葉劍影底？

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

可能權力係晒二哥度

記者幫手睇下點搞

其實代行就話署名條友
但而家呢D時勢咁大單野我唔信佢冇問過一哥二哥

[長文]人生最重要的選擇題

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

話知佢個袋痕唔痕啦, 721見

727*

同鄭柏林一齊拎獎

肥仔聰等多三個月都退任
係郭炳強同其他人鬥啫要鬥都

唔識嘅就做好research先啦，乜撚都處長批嘅下年都未批到啦，知唔知乜叫代行啊，警司或以上已經係獲授權代處長處理一般批文 乜都衝出嚟柒

元朗自治區大將軍代行？

唔好衝出黎比人笑啦樓主

樓主on9左少少

樓主中學生？

依個世界有樣野叫delegation...
樓主我撐你唔落

連登係咪真係咁多小學雞呀

聽到既,但唔關我哋事

推

政府野不嬲都係咁

全部都代行架啦戇鳩
天琦俾人dq嗰陣你未出世?

葉劍影係咪元朗自治區警務處處長?

係喎 嗰張最後又不了了之咗

點拗都好最後一哥咪又話佢批
佢都係二哥隻扯線公仔啫嘛

小學

你去redeemtion center都可以authorize人哋幫你拎啦

不嬲都係當區申請，就係搵當區嘅指揮官撩龜。下低啲靚咁講，而家咁風頭火勢，費事將佢個名唱通街，貼大字報，又變隻抽 sir 2.0 . 所以有咩緊係搵最大葉劍影講。

樓主唔好咁

咁而家係署長批定交通警批

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

(人手置頂)727連登要有共識!!!

麻煩你檢查公安條例第52條

處長可以將某些規管遊行的權力，
授權比下屬的

個個department都代行嫁啦
呢啲無聊野唔好做

仲要咁多正評

證明一哥比人架空

佢個名好中二

你圖中的信，運用了公安條例第9、14條的權力

那些權力可以轉授

利申: 律師，沒有沒有執業資格，因為宣誓後無每年攞牌

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

推狗大佬出嚟解釋

屌，見識少都唔好衝出黎柒
豬隊友做笑柄就係你呢d 撚樣

9up：一哥做埋呢排就會孭住隻鑊落台，跟住鄉事派就會上位，清算同鄉事派打對台嘅勢力，警隊內部d權鬥同共產黨一樣精彩

樓主做多啲research先，唔好衝出黎柒

樓主搞到好尷尬

區區一個指揮官仔

代行 即係…
你當係上級授權左比你去做呢件事…
基本上所有政府出既信都係代行…

諗起上次有個post條友扮病射波俾老細鬧，跟著又話人地打壓點點點又勁多正評。好心啦，真係雙普選果日都要靠選民質素先有真正既民主架，唔好再丟架啦

話知佢叫埋二哥一齊鬥,咪又係反對遊行

呢d 好多時都可以權力下放

突然覺得一哥好慘，明明最大粒但無人聽佢支笛

有delegation 㗎嘛 樓主
（利申 唔知呢條例有冇delegate 到）

樓主

所有政府官方文件都係咁架, 細到一個EO II 都可以代行

代行呀wo

全部政府嘢都多數係低級代行嫁啦

平時廣泛性政府信由下級代行好正常
不反對通知書都算有指定申請人

source? 片?

唔識就縮埋啦

葉劍影如果我無記錯就係星期一比人推出黎係警署外答問題個察婆, 一睇起知係比人推出黎 呢封信都係叫佢寫only

佢肯定唔係同馬房

真正仆街係李漢民個邊

人地話內鬥你又話內鬥

btw 一向都係代行

一哥幾日都未見過, 係唔係比人軟禁緊

早兩日係元朗警署門口隻豬？

個樣好似猜輸左出黎乜鳩都答唔到果個？

係

你睇佢個日答野 佢個樣都好驚訝尋日發生呢d 事, 仲比人推出黎擋

如果佢同馬房 佢串過馬撚好似李漢呢咁啦

葉劍影似係純粹打工, 呢d 門面野 出信搵佢
唔似自己人, 搞佢無用
記住係鄧馬房先係

佢都答得幾有禮貌ge
比起八鄉條撚樣